{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011345604/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이온 블렌디드 스트라이프 오버핏 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "8 seconds ブランドではサムスン物産ファッション部門で製造したSS23/213364DY4P 涼しいレーヨンブレンド素材ストライプオーバーフィットシャツを披露します。 このシャツは柔らかいタッチ感ときれいなブルーカラーの調和で春夏単品で使用したり多様なTシャツと一緒にマッチングが可能なアイテムです。 表地はレーヨン(ビスコース)55%、ナイロン45%で構成されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 洗剤も十分に洗濯して残さないようにし、洗濯の際は軽く手洗いしてください。 製品を機械洗濯する場合、製品の損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際に若干の収縮現象が発生することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "レーヨン(ビスコース)55%、ナイロン45%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツは何色ですか？",
            "answer": "ブルーカラーのシャツです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんな季節に使えますか？",
            "answer": "春夏の季節に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツは他の服と合わせて使えますか？",
            "answer": "はい、他のTシャツと一緒にマッチングすることができます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないように注意してください。洗剤も十分に洗濯して残さないようにし、洗濯の際は軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "製品を機械洗濯する場合、製品の損失は保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このシャツに付いている装飾物は何ですか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着していることがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が首を絞めたり人体に害がないよう注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いする場合、何に注意すべきですか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管方法について教えてください。",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品の損傷については補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 529
    }
}